去深水埗快餐店食野食剩一半係咪基本禮儀?

方便d廢老食二手飯

倒哂落地下俾狗食

深水埗快餐店食野我好有手尾